一人一個毒殺咕咕咕嘅良策

屌你 唔停咁叫

毒殺。。。咕咕咕無辜架，報驚先

響佢面前揼爛哂d鶉春蛋

過兒 唔好呀

你咁on9 你老母都冇殺你啦

叫足成日春都無辜

搵人報驚

唔洗咁燥啦
我就次次聽都覺得幾開心
好似早上有歌聽咁
同埋成日想佢走音 好期待

好笑

精靈球

等佢生蛋之後換晒做熟雞蛋

咕咕咕無嘩！嘩！嘩！咁嘈都好鬧

夜晚兩點鐘係度叫
有無諗過我感受？

咪係,仲洗訓教嘅

咕耐久力屌打嘩

？